[打手死開]諗住轉頭去買部android機,有咩介紹?

如題, 如果出g6會否不智?
如果唔買呢部仲有邊部好選擇?
感謝

利申 希望電電量可襟用d
筆直4-5k

Google pixel啦

lg 板

況且聽日出lg6+...

LG死底板
Samsung燒印芒
HTC垃圾OS

仲lg板 幾多年前

HTC垃圾OS? 咁可能連原生Android都滿足唔到你喎

要電好 買返用835 cpu既機
u11 or op5 岩你budget

op5如果想買行貨係咪一定要上網?
因為窮撚想分期比
會唔會邊間信得過既鋪有得買?

如果搞分期都係u11啦 今日大鋪返左貨

G6啲電好廢

做分期就揀U11啦，當今最好嘅android 機，做返分期好易供

htc 係wifi 天線之後又有紫光鏡頭，兩單野一齊先搞到收皮姐

巴打你無野呀嘛?
思覺失調最好及早接受治療

htc u11 同huawei 都唔考慮
因為麻麻地u11個外型同國產機

買u11
叫你買op5嘅人唔會同你講op5除咗粒U同ram係OK之外，其他全部都係垃圾
OP5用嘅二手科技如下
USB 2.1
全高清1080p
無sd card插
烙印戰士amoled
垃圾相機

甚至你鍾意對跑分打飛機，u11都係高過op5

差價都成1500
差不多喇

咩叫二手科技

如果係「咁嘅價錢就差唔多啦」，就唔好同主流旗艦比較啦
真正高CP值就唔會用二手科技，點都比足料啦大佬
其實op5只屬同屎米鬥賤價之流，永遠上唔到大檯，係有班人不勝其煩咁係咁推人用

二手科技就係用啲兩三年前嘅spec俾你
用二手科技去昆人係好無品，呢間嘢就係硬sell粒u好快ram好多之類，但完全唔同你講其實部機其他spec都係過氣，佢哋只會同你講好抵好抵

咁如果想用clean OS
有咩推介

htc u11 or xzp 囉 兩個個rom都算乾淨

兩個都接近原生
少垃圾app

xzp mon比例太細
u11好醜樣

壞左電話
宜家睇下等唔等到nokia新機